{"count": 70, "results": [{"id": "1", "funcionario": {"nombre": "Dr. Jos\u00e9 Eduardo LAURITTO", "apellido": "", "nombrepublico": "Dr. Jos\u00e9 Eduardo LAURITTO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "1", "categoria": {"id": "1", "nombre": "Intendente", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Intendente", "orden": 10}, "nombre": "Intendente", "depende_de": null, "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "2", "funcionario": {"nombre": "Virginia BENITEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Virginia BENITEZ", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "2", "categoria": {"id": "2", "nombre": "Secretar\u00eda Privada", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretar\u00eda Privada", "orden": 10}, "nombre": "Secretar\u00eda Privada", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "3", "funcionario": {"nombre": "Mat\u00edas GIQUEAUX", "apellido": "", "nombrepublico": "Mat\u00edas GIQUEAUX", "franjaetaria": "", "genero": "D", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "3", "categoria": {"id": "3", "nombre": "Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10}, "nombre": "Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Ciudadana", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "4", "funcionario": {"nombre": "Walter Dar\u00edo BARSOTTI", "apellido": "", "nombrepublico": "Walter Dar\u00edo BARSOTTI", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "4", "categoria": {"id": "4", "nombre": "Coordinaci\u00f3n de Prensa", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinaci\u00f3n de Prensa", "orden": 10}, "nombre": "Coordinaci\u00f3n de Prensa", "depende_de": "3", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "5", "funcionario": {"nombre": "Luis Osvaldo CARROZZO", "apellido": "", "nombrepublico": "Luis Osvaldo CARROZZO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "5", "categoria": {"id": "5", "nombre": "Jefe de Gabinete", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Jefe de Gabinete", "orden": 10}, "nombre": "Jefe de Gabinete", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "6", "funcionario": {"nombre": "Ricardo VALES", "apellido": "", "nombrepublico": "Ricardo VALES", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "6", "categoria": {"id": "6", "nombre": "Secretario de Gobierno", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Gobierno", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Gobierno", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "7", "funcionario": {"nombre": "Roc\u00edo GARC\u00cdA", "apellido": "", "nombrepublico": "Roc\u00edo GARC\u00cdA", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "7", "categoria": {"id": "7", "nombre": "Directora de Asuntos Jur\u00eddicos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora de Asuntos Jur\u00eddicos", "orden": 10}, "nombre": "Directora de Asuntos Jur\u00eddicos", "depende_de": "6", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "8", "funcionario": {"nombre": "H\u00e9ctor Alfredo GOBBI", "apellido": "", "nombrepublico": "H\u00e9ctor Alfredo GOBBI", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "8", "categoria": {"id": "8", "nombre": "Director de Seguridad Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Seguridad Ciudadana", "orden": 10}, "nombre": "Director de Seguridad Ciudadana", "depende_de": "6", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "9", "funcionario": {"nombre": "Juan Pablo ROMERO SEOANE", "apellido": "", "nombrepublico": "Juan Pablo ROMERO SEOANE", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "9", "categoria": {"id": "9", "nombre": "Director OMIC", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director OMIC", "orden": 10}, "nombre": "Director OMIC", "depende_de": "6", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "10", "funcionario": {"nombre": "N\u00e9stor Marcelo HERLEIN", "apellido": "", "nombrepublico": "N\u00e9stor Marcelo HERLEIN", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "10", "categoria": {"id": "10", "nombre": "Secretario de Cultura, Turismo y Deportes", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Cultura, Turismo y Deportes", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Cultura, Turismo y Deportes", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "11", "funcionario": {"nombre": "Yari Demi\u00e1n SEYLER", "apellido": "", "nombrepublico": "Yari Demi\u00e1n SEYLER", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "11", "categoria": {"id": "11", "nombre": "", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "", "orden": 10}, "nombre": "", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "12", "funcionario": {"nombre": "Gustavo Gonz\u00e1lez", "apellido": "", "nombrepublico": "Gustavo Gonz\u00e1lez", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "12", "categoria": {"id": "12", "nombre": "Coordinador de Relaciones Institucionales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinador de Relaciones Institucionales", "orden": 10}, "nombre": "Coordinador de Relaciones Institucionales", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "13", "funcionario": {"nombre": "Mar\u00eda Laura SAAD", "apellido": "", "nombrepublico": "Mar\u00eda Laura SAAD", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "13", "categoria": {"id": "13", "nombre": "Directora de Turismo", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora de Turismo", "orden": 10}, "nombre": "Directora de Turismo", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "14", "funcionario": {"nombre": "Cristian MERLO", "apellido": "", "nombrepublico": "Cristian MERLO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "14", "categoria": {"id": "14", "nombre": "Director de Cultura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Cultura", "orden": 10}, "nombre": "Director de Cultura", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "15", "funcionario": {"nombre": "Osvaldo L\u00d3PEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Osvaldo L\u00d3PEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "15", "categoria": {"id": "15", "nombre": "Director de Deportes", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Deportes", "orden": 10}, "nombre": "Director de Deportes", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "16", "funcionario": {"nombre": "Sergio Dar\u00edo RICHARD", "apellido": "", "nombrepublico": "Sergio Dar\u00edo RICHARD", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "16", "categoria": {"id": "16", "nombre": "Coordinador de Deportes", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinador de Deportes", "orden": 10}, "nombre": "Coordinador de Deportes", "depende_de": "10", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "17", "funcionario": {"nombre": "Oscar COLOMBO", "apellido": "", "nombrepublico": "Oscar COLOMBO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "17", "categoria": {"id": "17", "nombre": "Secretario de Hacienda", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Hacienda", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Hacienda", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "18", "funcionario": {"nombre": "Enrique Carlos MARTINO", "apellido": "", "nombrepublico": "Enrique Carlos MARTINO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "18", "categoria": {"id": "18", "nombre": "Director de Producci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Producci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Director de Producci\u00f3n", "depende_de": "17", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "19", "funcionario": {"nombre": "Oscar NOIR", "apellido": "", "nombrepublico": "Oscar NOIR", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "19", "categoria": {"id": "19", "nombre": "Secretario de Desarrollo Social y Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Desarrollo Social y Educaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Desarrollo Social y Educaci\u00f3n", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "20", "funcionario": {"nombre": "Marisa D\u00cdAZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Marisa D\u00cdAZ", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "20", "categoria": {"id": "20", "nombre": "Directora de Educaci\u00f3n", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora de Educaci\u00f3n", "orden": 10}, "nombre": "Directora de Educaci\u00f3n", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "21", "funcionario": {"nombre": "Norma Cristina SOSA", "apellido": "", "nombrepublico": "Norma Cristina SOSA", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "21", "categoria": {"id": "21", "nombre": "Coordinadora de Consejo Social", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinadora de Consejo Social", "orden": 10}, "nombre": "Coordinadora de Consejo Social", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "22", "funcionario": {"nombre": "Cristian Daniel BONATTO", "apellido": "", "nombrepublico": "Cristian Daniel BONATTO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "22", "categoria": {"id": "22", "nombre": "CM Juventud", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Juventud", "orden": 10}, "nombre": "CM Juventud", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "23", "funcionario": {"nombre": "Luciano Mart\u00edn RODRIGUEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Luciano Mart\u00edn RODRIGUEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "23", "categoria": {"id": "23", "nombre": "CM Juventud", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Juventud", "orden": 10}, "nombre": "CM Juventud", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "24", "funcionario": {"nombre": "Eduardo Iv\u00e1n OCAMPO", "apellido": "", "nombrepublico": "Eduardo Iv\u00e1n OCAMPO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "24", "categoria": {"id": "24", "nombre": "CM Juventud", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Juventud", "orden": 10}, "nombre": "CM Juventud", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "25", "funcionario": {"nombre": "Marisa Liliana ARRIETA", "apellido": "", "nombrepublico": "Marisa Liliana ARRIETA", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "25", "categoria": {"id": "25", "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "orden": 10}, "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "26", "funcionario": {"nombre": "Luis Alberto NU\u00d1EZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Luis Alberto NU\u00d1EZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "26", "categoria": {"id": "26", "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "orden": 10}, "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "27", "funcionario": {"nombre": "Jos\u00e9 Sixto PADOVESE", "apellido": "", "nombrepublico": "Jos\u00e9 Sixto PADOVESE", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "27", "categoria": {"id": "27", "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "orden": 10}, "nombre": "CM Promoci\u00f3n a la Comunidad", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "28", "funcionario": {"nombre": "Carlos C\u00e9sar BONNIN", "apellido": "", "nombrepublico": "Carlos C\u00e9sar BONNIN", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "28", "categoria": {"id": "28", "nombre": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10}, "nombre": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "29", "funcionario": {"nombre": "Mar\u00eda Valeria J\u00c1UREGUI", "apellido": "", "nombrepublico": "Mar\u00eda Valeria J\u00c1UREGUI", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "29", "categoria": {"id": "29", "nombre": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "orden": 10}, "nombre": "CM Participaci\u00f3n Ciudadana", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "30", "funcionario": {"nombre": "Andrea Beatriz ALBA", "apellido": "", "nombrepublico": "Andrea Beatriz ALBA", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "30", "categoria": {"id": "30", "nombre": "CM de la Mujer", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM de la Mujer", "orden": 10}, "nombre": "CM de la Mujer", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "31", "funcionario": {"nombre": "Romina PAREJAS", "apellido": "", "nombrepublico": "Romina PAREJAS", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "31", "categoria": {"id": "31", "nombre": "CM Presupuesto Participativo", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "CM Presupuesto Participativo", "orden": 10}, "nombre": "CM Presupuesto Participativo", "depende_de": "19", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "32", "funcionario": {"nombre": "Sergio BERTELOTTI", "apellido": "", "nombrepublico": "Sergio BERTELOTTI", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "32", "categoria": {"id": "32", "nombre": "Secretario de Salud", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario de Salud", "orden": 10}, "nombre": "Secretario de Salud", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "33", "funcionario": {"nombre": "Gabriel BARRIENTOS", "apellido": "", "nombrepublico": "Gabriel BARRIENTOS", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "33", "categoria": {"id": "33", "nombre": "Director de Salud Comunitaria", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Salud Comunitaria", "orden": 10}, "nombre": "Director de Salud Comunitaria", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "34", "funcionario": {"nombre": "Justo Alfredo C\u00c1CERES", "apellido": "", "nombrepublico": "Justo Alfredo C\u00c1CERES", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "34", "categoria": {"id": "34", "nombre": "Director de Salud Ambiental", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Salud Ambiental", "orden": 10}, "nombre": "Director de Salud Ambiental", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "35", "funcionario": {"nombre": "Rub\u00e9n Dar\u00edo BARON", "apellido": "", "nombrepublico": "Rub\u00e9n Dar\u00edo BARON", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "35", "categoria": {"id": "35", "nombre": "Director de Derechos Humanos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director de Derechos Humanos", "orden": 10}, "nombre": "Director de Derechos Humanos", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "36", "funcionario": {"nombre": "Mar\u00eda Rosa PINGET", "apellido": "", "nombrepublico": "Mar\u00eda Rosa PINGET", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "36", "categoria": {"id": "36", "nombre": "Directora de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "orden": 10}, "nombre": "Directora de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "37", "funcionario": {"nombre": "Angel Norberto SALAMONINI", "apellido": "", "nombrepublico": "Angel Norberto SALAMONINI", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "37", "categoria": {"id": "37", "nombre": "Coordinador de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinador de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "orden": 10}, "nombre": "Coordinador de Inclusi\u00f3n para las personas con discapacidad", "depende_de": "36", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "38", "funcionario": {"nombre": "Noelia RUIZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Noelia RUIZ", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "38", "categoria": {"id": "38", "nombre": "Directora de Adultos Mayores", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora de Adultos Mayores", "orden": 10}, "nombre": "Directora de Adultos Mayores", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "39", "funcionario": {"nombre": "Lorenzo SAMPO", "apellido": "", "nombrepublico": "Lorenzo SAMPO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "39", "categoria": {"id": "39", "nombre": "Coordinador de Adultos Mayores", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinador de Adultos Mayores", "orden": 10}, "nombre": "Coordinador de Adultos Mayores", "depende_de": "38", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "40", "funcionario": {"nombre": "Valeria MARCEL", "apellido": "", "nombrepublico": "Valeria MARCEL", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "40", "categoria": {"id": "40", "nombre": "Directora Ejecutiva CIC", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Directora Ejecutiva CIC", "orden": 10}, "nombre": "Directora Ejecutiva CIC", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "41", "funcionario": {"nombre": "Alejandro OSUNA", "apellido": "", "nombrepublico": "Alejandro OSUNA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "41", "categoria": {"id": "41", "nombre": "Director Comunitario CIC", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Director Comunitario CIC", "orden": 10}, "nombre": "Director Comunitario CIC", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "42", "funcionario": {"nombre": "Angel GONZALEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Angel GONZALEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "42", "categoria": {"id": "42", "nombre": "Coordinador CIC", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coordinador CIC", "orden": 10}, "nombre": "Coordinador CIC", "depende_de": "40", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "43", "funcionario": {"nombre": "Agust\u00edn MONROY", "apellido": "", "nombrepublico": "Agust\u00edn MONROY", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "43", "categoria": {"id": "43", "nombre": "Secretario Privado Secretar\u00eda de Salud", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Secretario Privado Secretar\u00eda de Salud", "orden": 10}, "nombre": "Secretario Privado Secretar\u00eda de Salud", "depende_de": "32", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "44", "funcionario": {"nombre": "Fernando PICART", "apellido": "", "nombrepublico": "Fernando PICART", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "44", "categoria": {"id": "44", "nombre": "Coord. Gral. de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Control de Gasto", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Control de Gasto", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Control de Gasto", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "45", "funcionario": {"nombre": "Alfredo Alejandro FERNANDEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Alfredo Alejandro FERNANDEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "45", "categoria": {"id": "45", "nombre": "Coord. Gral. de Infraestructura", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Infraestructura", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Infraestructura", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "46", "funcionario": {"nombre": "Hern\u00e1n MOLINA REARTE", "apellido": "", "nombrepublico": "Hern\u00e1n MOLINA REARTE", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "46", "categoria": {"id": "46", "nombre": "Coord. Gral. de Planeamiento", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Planeamiento", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Planeamiento", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "47", "funcionario": {"nombre": "Fernando LESCANO", "apellido": "", "nombrepublico": "Fernando LESCANO", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "47", "categoria": {"id": "47", "nombre": "Coord. Gral. de Servicios Sanitarios y Desag\u00fces Pluviales", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Servicios Sanitarios y Desag\u00fces Pluviales", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Servicios Sanitarios y Desag\u00fces Pluviales", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "48", "funcionario": {"nombre": "Ezequiel VALDUNCIEL", "apellido": "", "nombrepublico": "Ezequiel VALDUNCIEL", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "48", "categoria": {"id": "48", "nombre": "Coord. Gral. de Servicios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Servicios P\u00fablicos", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Servicios P\u00fablicos", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "49", "funcionario": {"nombre": "Jorge URQUIZA", "apellido": "", "nombrepublico": "Jorge URQUIZA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "49", "categoria": {"id": "49", "nombre": "Coord. Gral. de Espacios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Coord. Gral. de Espacios P\u00fablicos", "orden": 10}, "nombre": "Coord. Gral. de Espacios P\u00fablicos", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "50", "funcionario": {"nombre": "Flavio SILVA", "apellido": "", "nombrepublico": "Flavio SILVA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "50", "categoria": {"id": "50", "nombre": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "orden": 10}, "nombre": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "depende_de": "49", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "51", "funcionario": {"nombre": "Germ\u00e1n MATTIAUDA", "apellido": "", "nombrepublico": "Germ\u00e1n MATTIAUDA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "51", "categoria": {"id": "51", "nombre": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "orden": 10}, "nombre": "\u00c1rea Espacios P\u00fablicos", "depende_de": "49", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "52", "funcionario": {"nombre": "Dr. Mart\u00edn OLIVA", "apellido": "", "nombrepublico": "Dr. Mart\u00edn OLIVA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "52", "categoria": {"id": "52", "nombre": "Viceintendente", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Viceintendente", "orden": 10}, "nombre": "Viceintendente", "depende_de": "1", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "53", "funcionario": {"nombre": "Sra. Viviana Claudia  SANSONI", "apellido": "", "nombrepublico": "Sra. Viviana Claudia  SANSONI", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "53", "categoria": {"id": "53", "nombre": "Presidente HCD", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Presidente HCD", "orden": 10}, "nombre": "Presidente HCD", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "54", "funcionario": {"nombre": "Sr. Ricardo Antonio ISELLI", "apellido": "", "nombrepublico": "Sr. Ricardo Antonio ISELLI", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "54", "categoria": {"id": "54", "nombre": "Prosec HCD", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Prosec HCD", "orden": 10}, "nombre": "Prosec HCD", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "55", "funcionario": {"nombre": "Srta. Vanesa ZANANDREA", "apellido": "", "nombrepublico": "Srta. Vanesa ZANANDREA", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "55", "categoria": {"id": "55", "nombre": "Sec HCD", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Sec HCD", "orden": 10}, "nombre": "Sec HCD", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "56", "funcionario": {"nombre": "Dr. Sebasti\u00e1n FAG\u00daNDEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Dr. Sebasti\u00e1n FAG\u00daNDEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "56", "categoria": {"id": "56", "nombre": "Asesor Jur\u00eddico", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Asesor Jur\u00eddico", "orden": 10}, "nombre": "Asesor Jur\u00eddico", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "57", "funcionario": {"nombre": "Victoria BOZZOLO", "apellido": "", "nombrepublico": "Victoria BOZZOLO", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "57", "categoria": {"id": "57", "nombre": "Prensa HCD", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Prensa HCD", "orden": 10}, "nombre": "Prensa HCD", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "58", "funcionario": {"nombre": "Prof. Mar\u00eda del Carmen TOURFIN\u00cd", "apellido": "", "nombrepublico": "Prof. Mar\u00eda del Carmen TOURFIN\u00cd", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "58", "categoria": {"id": "58", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "59", "funcionario": {"nombre": "Viviana Claudia SANSONI", "apellido": "", "nombrepublico": "Viviana Claudia SANSONI", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "59", "categoria": {"id": "59", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "60", "funcionario": {"nombre": "Guillermo Antonio GONZALEZ", "apellido": "", "nombrepublico": "Guillermo Antonio GONZALEZ", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "60", "categoria": {"id": "60", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "61", "funcionario": {"nombre": "Hugo Ram\u00f3n CETTOUR", "apellido": "", "nombrepublico": "Hugo Ram\u00f3n CETTOUR", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "61", "categoria": {"id": "61", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "62", "funcionario": {"nombre": "Sergio Daniel VEREDA", "apellido": "", "nombrepublico": "Sergio Daniel VEREDA", "franjaetaria": "", "genero": "M", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "62", "categoria": {"id": "62", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "63", "funcionario": {"nombre": "Laura Marianela Concepci\u00f3n MARCLAY", "apellido": "", "nombrepublico": "Laura Marianela Concepci\u00f3n MARCLAY", "franjaetaria": "", "genero": "F", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "63", "categoria": {"id": "63", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "64", "funcionario": {"nombre": "Juan Mart\u00edn GARAY", "apellido": "", "nombrepublico": "Juan Mart\u00edn GARAY", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "64", "categoria": {"id": "64", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "65", "funcionario": {"nombre": "Jos\u00e9 Luis GURNE", "apellido": "", "nombrepublico": "Jos\u00e9 Luis GURNE", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "65", "categoria": {"id": "65", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "66", "funcionario": {"nombre": "Karina PERCARA", "apellido": "", "nombrepublico": "Karina PERCARA", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "66", "categoria": {"id": "66", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "67", "funcionario": {"nombre": "Andrea Alejandra HASSEN", "apellido": "", "nombrepublico": "Andrea Alejandra HASSEN", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "67", "categoria": {"id": "67", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "68", "funcionario": {"nombre": "Carlos Alberto DUTRA", "apellido": "", "nombrepublico": "Carlos Alberto DUTRA", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "68", "categoria": {"id": "68", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "69", "funcionario": {"nombre": "Sergio Daniel CUCURULLO", "apellido": "", "nombrepublico": "Sergio Daniel CUCURULLO", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "69", "categoria": {"id": "69", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}, {"id": "70", "funcionario": {"nombre": "Paola Gisela DELESE", "apellido": "", "nombrepublico": "Paola Gisela DELESE", "franjaetaria": "", "genero": "", "edad": 0, "url": "", "foto": {"original": "images/logo.png", "thumbnail_32x32": "images/logo.png", "thumbnail": "images/logo.png"}, "uniqueid": ""}, "cargo": {"id": "70", "categoria": {"id": "70", "nombre": "Concejal", "requiere_declaracion_jurada": true, "nombre_corto": "Concejal", "orden": 10}, "nombre": "Concejal", "depende_de": "52", "electivo": false, "superioresids": [], "oficina": "Sin datos"}, "fecha_inicio": "", "fecha_fin": "", "decreto_nro": null, "decreto_pdf": ""}]}